女童雙腿間掉下香菸濾嘴 竟是獸繼父幹的

一名就讀國小的女童，父母離異，母親另與男友結婚，三人同住一個屋簷下。不料去年某日，繼父和女童睡在客廳時，女童睡夢中感到下體不適，半夜去洗手間，下體突然掉出一支繼父平常抽菸使用的長濾嘴，女童才知道繼父竟用濾嘴插入她下體。她將這件事情告訴學校老師，還說繼父曾趁她睡覺時，撫摸她胸部和臀部，甚至將手指伸進她下體。台北地檢署偵查後，依乘機性交罪、乘機猥褻罪起訴這名獸父。

起訴指出，女童應訊時說，繼父從前年開始，就會趁睡覺時偷摸她胸部、臀部和下體，至少5次，但因為她不知道如何反抗，只好裝睡，繼父又再趁她睡覺時，把手指插入她下體。

去年間，她睡到一半感覺下體不適，不料去洗手間時，下體竟掉出一支繼父平常抽菸使用的濾嘴，她才知道繼父竟將濾嘴插入她下體。

但這名繼父出庭時否認性侵女童，還離譜辯稱，女童下體沒有清洗乾淨，所以他才用衛生紙包著濾嘴插進女童下體，目的是要清潔下體。

檢方考量，女童指述明確，且繼父也承認確實將濾嘴插進女童下體，因此依5個乘機猥褻罪和2個乘機性交罪，起訴這名色繼父。（吳珮如／台北報導）

台灣加1分

點解FBI唔直接係台灣開個分部

所......

做唔切呀大佬

（開左分部之後）
FBI：「你班仆街畀我抖下得唔得 」

台北宜家幾多分

咁多點拉得切

在非洲每六十秒有一分鐘過去。

在台灣，每六十秒有一單做愛糾紛發生

煙燻鮑魚

見到獸父多數係台灣，少數會係西歐北歐國家

其實台灣先係或成最大贏家
台灣又贏
台灣+1

好大陣煙屎味

日本咁多年先得一套鬼父
台灣日日都做獸父

睇到個topic都知係台灣